如果聽日一個唔好彩有人因為返工而死左

唔知777會有咩回應呢，班港豬會唔會因此而醒呢

唔會

個別事件

希望聽日冧樹責死777

特區政府會表示遺憾，希望香港市民返工注意安全

個別事件，深表遺憾。已成立專責小組調查並在六個月後提交報告

你想點醒？又係連登仔日日都想但自己唔敢做既暴動？

希望死果條友就係....

唔配做香港人

我想話今日有人係whtsapp grp 問HR 聽日要唔要返
HR 笠水冇回應
啲港豬同事s 連和應第一個同事都唔敢
成個grp幾廿個人 好似得我地兩條友返唔到工咁

有得番工仲唔開心死咩